[PC]仲有冇人玩 Elite Dangerous

一齊做下任務
一齊打下人

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家真係冇需要再俾錢搭黨鐵啦，直接跳啦。大家唔好有任何嘅心理壓力，721，呢個月嘅封站，再加上太子站黨鐵嘅處理手法。佢唔再值得香港人俾一分一毫，我地一於全民跳閘

1.呢隻係最簡單嘅跳法，肥啲都跳到，手腳並用，真係冇難度架，跳多兩次就會熟手。

2.呢隻係新閘機，跳嘅時侯部機會響，要快手啲。同埋佢閘之間嘅距離有啲遠。用第一種跳法可能冇咁就手，建議直接跳過去，可以加個小助跑，都唔會太難。

3. 呢種方法會比較安全。因為直接跳閘點都會有cctv影到，但係跳欄杆嘅話可以搵啲盲位／暗位，難啲發現。不過跳嘅難度會比較高。

同場加映錯誤示範

呢位狗狗好明顯冇睇教學片啦，大家千奇唔好學佢啊，動作要標準。

注意事項：
－最好帶返口罩，遮一遮，保障返自已
－唔洗驚俾人捉到，就算俾人發現咗都可以直接跑走唔理佢，佢唔會真係追你9條街，當你離開咗佢個站嘅範圍，佢冇權捉你
－入閘時睇清楚有冇黃衫或可疑人士。真係得自已一個可以直接用第三招跳，最難捉。
－出閘嘅時侯更加唔洗驚，跳完係最近嘅出口快快手走人就得，唔會捉到你。
－其實仲有個安全啲嘅出閘方法，出閘果陣去客務到同佢講話岩岩係邊個邊個站嚟，但係跌咗張飛，問佢點算。你扮下野佢多數會俾一張一次性嘅綠色出閘卡你。我試過用呢招幾次都成功。
－黃衫人都係打份工，唔會同你咁搏命，都係果句，俾人捉到，大膽啲跑走唔好理佢
-最近黨鐵多咗狗，如果情況唔允許，希望大家都唔好勉強，可以改用老人卡。唔好因為咁而被人捉。

屌你老母狗鐵，你唔配收香港人錢呀。一齊跳佢老母閪！

完整示範片段：

有

有, 但你個打人係player 定npc先

我應該要keep住儲錢準備買fleet carrier

我新手
fleet carrier幾錢？

未出, 未有資料
但一定好L貴

所以打定輸數儲定錢

單跳500光年40幾下就去咗新區(我仲未去過)

一部Cutter 都兩億
斷估fleet carrier 淨機都50億, 全改我會估100億

打人未打喎

可以試下

得艘Alliance Crusader打得

打npc我奉陪, player不了

我揸厚shield corvette

npc me ok

過你 追隨咩人物

想玩但係冇joy stick

冇joy stick 都ok

返去試吓玩

我要玩到邊個位先可以同你地玩

你有架combat ship有buyback 嘅錢就可以一齊玩, 冇大船就bounty hunting, 有大船就去conflict zone

遲啲買defender 10
之後應該打得輕鬆啲

如果你想賺下錢升下trading我都可以搵埋fd一齊搬下貨嘅

defender 10 個design用黎打thagoid, maneuver 比較差(慢) 論唔駛rank買嘅combat ship都係anaconda比較理想

咁而家用住 Alliance Crusader 會唔會唔係好夠揪

crusaders 同challenger差少少, combat 應該都ok嘅